谷歌態度180度轉變，請求不要啟動鴻蒙 (中國網民反應

大陸不斷吹捧華為 開始令中國人有返思想

係香港啲廢老先鐘意睇

距離重啟64 再次佔領天安門尚有很多路要走

信佢一成, 雙目失明

幾時告谷歌侵權啊
啊人地撤出咗仲有冇得引渡返黎

精神勝利法，也被稱為阿Q精神，是魯迅所著的《阿Q正傳》所批判的一個自我安慰法，這個方法側面以諷刺的姿態描寫了當時中國人在當時的心態，也有貶義之意。

屎為班打手用成點？好想知部機係咪識飛

呢個係咩網站 無咩點用過支那網

Weibo